[學術討論]會計嘅朋友入嚟

如果有員工有申請政府津貼 唔想供強積金，佢唔想出支票，要求出現金，點做數？

公司會違法